究竟澳門人做過啲咩要俾你班連登仔瘋狂狙擊？

講下背景先，我係住咗喺香港十幾年嘅澳門人

同你地一樣，我同屋企人都係好撚反共嘅，連登仔點解會因爲大部分老一輩澳門人係奶共而一碌鳩打沉一船人？

上嚟連登睇下post，留個言都會俾人以"我係澳門人"而無啦啦屌柒我

返入正題，點解某部份連登仔咁鐘意盲反澳門？ 我又無踩親你地條尾

因為有9000蚊

大大力插爆我啦

點解因爲9000蚊

呢度就香港人既論壇，唔係話唔畀你黎

有咩好插

首先連登仔唔係係一個整體

想睇盲反撚衝出嚟咬我

因為有錢派班窮撚唔抵得所以就見澳門人就屌

咪撚理班連登傻仔啦

講到尾咪又係眼紅人地有錢派

垃撚圾

之前呢度有個澳門人猛咁開post串鳩香港人, 唔知佢做乜
然後咪變到好似成個澳門都睇唔起香港人咁囉.

以為年年逗嗰9000蚊就自覺優越過香港人，不過度度都有呢種仆街啦

好似係原本澳門人屌鳩香港人先

由其是fb 果個 澳門高登討論區

抄名都算 仲要專屌香港人

嗰啲咪提啦.一班啱啱學識上網嘅生蕃

收撚皮啦澳門狗
我屌你老母又要俾理由?
睇你地班奶共狗仆街又點撚解唔得呀
你話自己係澳門狗但又係香港用香港既forum係唔撚係on99呀
咁撚想認澳門狗就死返去做落水狗啦

因為依度係香港人既討論區
澳門狗死開

死過黎痴forum
天生低賤

因為好多都係五毛。
正常邊有香港人諗起澳門都係賭，邊有其他感覺㗎啫。

因為連登仔咩都狙擊,習慣下啦

有無巴打解釋下係咪真係關嗰$9000事

我記得旺角騷亂個時班澳門人笑香港班生蕃係度搞事

因為澳門人特別臭 又唔沖涼 去完廁所又唔洗手

澳門都夠乞人憎,你呢d死剩種住香港食香港,都仲係度j自己係狗
點解浸死既唔係樓主

好多精彩留言

關咩事係以前高登同連登都有澳門人開post屌柒香港人香港人本身就wfc澳門鬼叫有傻仔要上嚟挑機

澳門d牛屎地方 I dont give a shit

好簡單，五毛唔想見到香港人同澳門人同聲同氣，挑撥離間，D關於台灣嘅post 一樣道理

樓豬

做過咩上轉FB睇睇咪知

痴媽根
理由都冇個係到9屌人老母
又唔見Reddit d鬼佬見唔係白人就屌 ？

Um...都好似有道理

係

俾人屌完都唔知發生咩事是否可悲？

我係香港人都唔明有咩好串你地

澳門人有9000蚊，仲有本EU葡國護照

除左北韓同日本外, 成個亞洲基本上都得罪左連登仔

負皮直線上升

廿三條

改名做拉登仔啦

仲有沖涼

有

最好送曬入集中營

你話連登仔一竹篙打曬成個澳門既人

咁你開POST又算唔算一竹篙打曬成個連登既USER?

垃圾就因為派錢
正常就因為你地啲人好撚臭串

我都話某部份

狗識轉移視線

痴線

咪就係因為你地乜都冇做過，由得大陸做乜就做乜

你都識講有一部分澳門人係on9仔 咁你代返落連登 有d連登仔係on9仔咪得

好過佢屌衰過佢又屌
不嬲都係咁架啦
同佢地一樣先唔會比人屌

我都覺係有一班五毛惡意挑釁

認真答你
澳門人自以為是，目中無人，抱住蝗國主子大腳唯命是從
你住喺香港咁多年，返馬交睇下，連大家樂都係殘體字，但係澳門人有冇反抗過？用固步自封形容已經多左，根本係倒退

正解, 唔明開呢D POST有咩意義

收皮啦次次香港出事
決豬有邊次唔係第一時間畫清界線啊

我都唔明點解出面咁多個屌/恥笑澳門嘅post又有乜意義

番去澳門forum 囉
不過仲衰過U汪

粗口都冇得你講

明明係一齊比共匪女女女緊屎眼既難友，都仲要互屌，是否可悲

見到我一概當分化撚, 心諗好地地係要屌黎屌去

啱啊 班澳撚見高奶 見低踩
平時就成日攞自己同香港相題並論
香港一有事就急住割蓆

仲成日拎葡萄牙護照嚟打飛機

真係有五毛惡意挑撥離間？

On99死港狗

大把人夠拎住本bno 打飛機啦

其中一個有斯德哥爾摩症幫緊共匪

好難唔懷疑你
開個撩交嗌post
入到黎一堆blocked user
五毛死全家

真澳門人唔該返自己澳門forum玩
香港人好忙
唔會得閒屌柒你(五毛另計)

明明係澳狗串香港人先
屌你咪屌你、澳狗

屈毛？
打倒共產黨，平反六四，天滅中共！

有咩係唔洗俾連登仔屌？
睇開啲啦
你都唔會同班痴線佬計較啦

之前講過
外國人>唔關你事
老人> 廢老
中年>廢中
中學>小學雞
女人>雞
有錢>父幹
買到樓>樓奴
有女>mk
進修學院>垃圾

cc台咪得番18-22大學公屋毒撚囉

出面仲多撩交嗌post啦，啱你地口味就唔屌？

因為連登仔仲識鍵盤反共，澳門仔只係心中反共，有撚用呀！

你對面海嘅好兄弟個撚個斷唒水電
無人上嚟撐你㗎啦

係 最好成個澳門陸沉

屌漏左最重要既政治立場

講野唔岩聽>5毛
任何反對社運>5毛
討論移民>5毛
晦氣>5毛
無立場>5毛港豬

班澳門狗不知幾enjoy比共狗統治
佢地除左講廣東話之外根本就係支那人
咁連登仔不嬲都狙擊支那人ga 啦

澳豬話冇做過

係估唔到有人想屈我毛姐

BNO冇居歐權，正常都會嫉妒有居歐權既葡萄牙護照
澳門人奶完共，有咩事拍拍屁股返歐洲
香港人拎住本BNO邊度都冇得走

上連登 勿認真
連登仔上連登係發洩
就好似放工去踢石地league咁

唔係只係澳門
港中台都比連登屌過曬
睇開D啦

澳門好似係香港最大嘅離島

講廣東話有口音，之前睇微辣啲片，個個啲廣東話難聽過粗口

唔覺得有咩口音，嗰啲腥澳門人嚟咋嘩？

事實，拎住本爛鬼bno出嚟打飛機咪仲肉酸

曲線化大件事?你唔問下白人點解要追擊黑人 佢本人有無話過都好 聽到都唔善意啦 澳門狗 洗下個身啦 好撚臭呀你地

用支那discuz 馬鳩咁鳩多人都搵唔到個識寫forum 既人
唔係為榮呀,你地係連上個forum 都俾版主大大禁止你打粗口呀

如果你以「澳門廢登」為準咪有lor
我要唔要揾番港人港地或者姓屈嗰個笑番你地啊，都唔make sense啦

咁快切割？佔中時期又話香港點衰點垃圾，澳門又點好。

澳門本來有，不過海量五毛入黎就沒落哂 真心蝗蟲過境

仆街吖 我有份出去佔中㗎，繼續屌我吖

其實好多人過黎support
我都有過

大撚哂

唔係

口音唔同就屌人難聽
咁正宗廣州廣東話又點計
母語係廣東話既人遍佈歐美東南亞唔通佢地又個個難聽過粗口咩

On撚9，你講撚哂啦神又係你鬼又係你，做乜都唔撚啱你心水

屌那星到依家都係 澳門已經連入境都要政治審查...

屌咪影衰香港啦

香港無啲咁既臭島

我屌你喇澳門狗,大把澳門狗屌柒香港人喇,死叔去做奶共狗喇

因為macauli老中青都奶共
香港人去爭取民主自由時仲要踩多腳

我識嘅青唔奶共喎，哪兒來的數據

睇你回覆都知你抵屌啦

講就係 一堆道聽途說就當真

人種臭都算 留言講野都臭過人 屌 整撚臭個地球

唉屌你收皮啦，我唔撚理你反唔反共，你死返過澳門啦

1) 澳門人每年有錢派, 另外每年政府入錢俾每個人當退休金
2) 有葡國護照, 可以居留係任何歐盟成員國, 唔係個個19旅遊證件 BN(O),

講人種。。。。真係人唔笑狗都吠 講嘢都無撚腦嘅？

因為部份澳門人 香港有好野就認自己做香港人
香港柒就用澳門人身份踩多兩腳

例樓主 樓主住左香港10幾年 重覺得自己係澳門人
好心死返去澳門
同班蝗蟲移完民 但口講愛國個班垃圾一樣

返黎香港做乜丫

？

你呢啲有臭味既狗咪吠囉 死返去你個臭島啦 臭系澳門狗

咁你講下馬鳩人做過咩反共
香港就算鳩做都有遊行佔中啦
反而奶共聽得多

住香港十幾年同自己事實係澳門人有咩衝突？

睇返隔離個post，就算我地認自己係香港人又屌，唔認自己係香港人都係俾人屌㗎啦，想點撚樣啫你地？

澳門正一垃圾地方，人又西，以為識講廣東話就扮到香港人

閪字都唔識打

走啦澳門hi

我話樓主黎香港住做乜，佢呢d澳門人

佢講完出黎會唔會比班司警拉撚左去

唔識字？ 紅埋比你睇多次

移民去左人地方 重唔入鄉隨俗
佔據人地家鄉 但講人地壞話

應該大部分人會去奶，有錢使得鬼推磨

呢d人真係on撚9

9k 一年？！你當我咩呀？ 起碼9萬啦

得撚閒講你地壞話，我自己見到on9澳門人都唔會留情一嘢屌落去啦，純粹想睇下點解連登仔169打一船人咩心態，咁都算講你地壞話 你地都幾玻璃心下

樓主同回教班仆街一樣
移左民 重要改變人地國家
好心死返自己既地方啦

又要話香港點撚樣衰呢樣果樣 你咪又係個臭島來住 有著數就認香港人 無著數就認自己係澳門人數香港 臭撚到咁都仲問點解 係咪臭壞左個腦呀 澳狗

奶共就抵撚死啦

點解你唔死返5p,5p都係香港人科林嚟

你收撚皮出少句聲當幫忙啦柒碌

我嚟香港屌共唔撚畀？

另外問下你 有冇認過自己係香港人？
冇既話 你來係香港做乜鳩？
唔係鐘意香港既話 就姐係貪香港乜d野來先會來啦

幾撚時想改變香港，錯哂重點

死返去澳門 唔屌得共？

呢樣真，澳畜根本就係班有奶便是娘嘅畜牲。一面痴香港身分證拎香港人嘅著數，另一面又做澳畜奶中共袋底。學識又無，剩係識黃賭毒搵陰質錢。
全世界最契弟嘅，莫過澳畜

馬鳩有廿三條呀嘛

我認唔認都俾人屌，有無第三項選擇？

小學雞

你檢討下啦 你個乜鬼澳門高登啲人講嘢係幾咁反智 冷血 涼薄 反人類
你地奶共你地嘅事 你話你都反共咁唔該睇下你啲澳門同胞係幾咁奶共 仇港
宜家澳門人呢個朶喺部分連登人心目中(包括我)都係負資產
所以喺連登見一個就屌一個 屌到你地消失為止
唔該返去你地澳門人應有嘅地方

澳門無撚得救，我鐘意喺香港屌共又唔撚得？

上邊段野係講緊入鄉隨俗
定你冇睇開新聞 所以唔明我點解用回教班仆街比喻你?

Laugh die me

屌你係咪五毛嚟，一睇你起底硬係有浸柒味

冇人出黎反咩... 慘喇屌下政府都比人拉... 咁又係由上到下
細到老都奶共奶到雪雪聲

投共投得咁開心就係罪名

問緊事實 有認過就講有
冇就講冇 扭乜撚野屎忽花
澳門人就係咁既質素？

因為fb啲支那沃門人成鳩日屌鳩香港囉，唔提沃門低登，愛瞞之前都見唔少，更唔好提之前「一個人」page畫下香港沃門不同就俾沃門人圍屌，當中唔少三句唔埋兩句就提「占中」「擲磚」

我就算想改變香港都唔想香港變成下一個澳門咁啦on9

而家邊個講撚哂 妹仔大過主人婆 去人地地方講人地壞話問人地點解追擊? 你有邊樣野係返臭澳做唔到 你用反共來做藉口話自己係香港人已經出賣左你係為左利益先來香港啦 話你地個島啲人無腦係無錯 仲要由你呢啲唔識講野既人來開post 更加抵撚死

有，點撚樣？屌囉

躝屍趌路喇重問

咁你嗱嗱淋去葡萄牙啦
不過啲個垃圾國家真係狗也不屌
我反而擔心你唔識葡文去到葡萄牙係咪要賣屎忽

馬鳩有後路喎
英文廢又冇人才 淨係開賭場攬住支那人啲污糟錢過世 會喺歐洲生存到咩
最後一喺攬住窮撚歐豬國家再唔係咪又係做支那人囉

香港同澳門係附屬關係？乜撚野妹仔大過主人婆

有葡萄牙passport唔一定要去葡萄牙
EEA想去邊都得.

咪係, 香港澳門變成點, who fucking cares?

正解

澳門人但係香港屌共 香港人洗唔洗多謝你呀
你返去自己地方爭取啦
香港人爭取既 係香港依個自己既家
你明唔明？

佢講緊啲度係香港人地頭
喺啲個網嘅層面上講的確係妹仔大過主人婆
而唔係話港澳有從屬關係 澳門人係咪真係唔識閱讀理解

quote 番上頁
英文廢又冇人才 又冇能力 淨係開賭場攬住支那人啲污糟錢過世
會喺歐洲生存到咩

識派牌

咁澳門人咁嘅質素，試問喺邊個歐洲國家生存到？英文又屎 葡文又唔係個個都識
唔賣屎忽咪做黑工囉

比我講中 香港有好野就認自己係香港人
香港人柒就即割席
依樣就係好多香港人屌澳門人既理由之一

我返去仲爭取到嘅話仲洗鬼喺香港屌共？

我無論點答都死，我好清楚

咁你喺香港爭取過啲咩先

口講幫香港又佔中又遊行 講到尾咪又係貪香港啲利益

馬鳩咪係靠黃賭毒起家

口德村居民.....

你係我地地方寄人籬下，唔做妹仔唔通比個主人婆你做呀？！邏輯差成咁，唔怪得澳門嘅教育真係同第三世界無分別。你剪撚左張香港身分證啦，咪撚認香港人，影衰哂

香港有幾多利益？得罪你都咁話，澳門福利係多啲

澳門人喺外國唔認自己係香港人根本冇人知你邊度嚟

我記得既係,有班澳門人起兩登串人話澳門投共後點好點好.跟手比人圍攻後變左常態

依家香港人爭取到咩
但一樣係自己既家爭取
我諗你之後都會住係 但重自居自己係澳門人
好心你入鄉隨俗啦

全世界既人憎人移民去佢地國家 最主要原因係班仆街移民唔入鄉隨俗 重覺得自己係另外一個國家既人

同你地一樣啦，0

香港人集體清算中國澳門

中國澳門

有咩睇法

澳畜根本就係班有奶便是娘嘅畜牲。一面痴香港身分證拎香港人嘅著數，另一面又做澳畜奶中共袋底。學識又無，深水埗求其搵間中學都學術水平高過班畜牲！
剩係識黃賭毒搵陰質錢。令人家離子散，明明係支共契弟又走黎扮爭取民主，比支共人更無恥。
全世界最契弟嘅，莫過澳畜

係呢 你都知亂認香港人既行為幾抵屌
香港有事就澳門人 香港冇事就香港人

見你無應，推一下

同埋你可以睇下澳門生蕃頻道同澳門方丈聯盟睇下你啲同胞幾世界級

根本就冇人唔會為自己既利益而行動.

其實樓主都係問下點解要係咁屌黎屌去姐 又冇咩攻擊性字眼 唔洗咁敏感既 大家都係討論下姐

係fb見到啲澳門人就乞人憎，成日奶共屌香港人

香港無500蚊的士？

自己係香港人都覺得連登痴鳩線，打過風屌撚到澳門人on9，都唔知發咩神經

冇100蚊飯盒囉

邊有狙擊

講事實
停水停電，政府叫市民儲定少量食用水
咪笑兩句囉， 點撚知班人咁小器

由依家開始集體霸淩澳門人

企開d啦澳門 成撚日認親認戚
每年收果幾草野也文也武 一個颱風就收到你皮 冇鬼用

唔好轉移話題先得架
起碼爭取到香港冇23條.

你唔諗下澳門高登日日開post屌香港人？
屌人老母唔使付出代價？

我無乜興趣同人對屌，只係有啲人見到澳門兩隻字就起哂鋼

50步...

唔分化香港 大陸 澳門 台灣之間既關係
比你地反共思想統一埋一齊 會造成麻煩嘛
基本戰略啫

咁唔該你地一視同仁踢走埋果d外國巴打

身左澳門慶生，唔知點反香港
有無巴打教

咁唔係全部澳門人都係亂咁屌架嘛 正如都有好多理性既香港人一樣唔會亂9咁黎 就係咁簡單 唔洗一野就屌晒全部人既

開間房搵條澳門妹先啦
btw係咪身在？

咁澳門高登班on9笑完香港人，又可以話你地小器喇喎？

喂大家理性d啦 百樣米養百樣人 個個地方都有on9仔架啦 唔洗因爲咁就下下爆晒炸wo

澳門有幾大呀 我見大部分澳門人都有join澳門高登 唔好成日話我一碌鳩打沉一船人
基本上理性澳門人係極少數

賣左澳門就算，咪搞鳩香港

奶共奶到出哂面
香港人抗爭緊又係到笑

有錢派個陣就串柒柒
出去旅行就痴香港個朵 根本冇人識你澳門

返去澳門高登啦澳狗

咁一碌鳩打一船人好咩

我淨係問下嘢都俾連登仔屌到反艇啦，我都無點做過澳門人嗰啲on9行為都照俾人屌，個焦點喺哂我身上

嗱咁個道理就同cd rom一樣姐 大把人都有睇連登高登 咁唔通全部都係一樣樣咩

明明係澳門人屌香港人先
佢地屌香港人嗰時都未有lihkg

仲有呀, 前排葡國寄信來叫我去網上投票選舉, 唔撚知選咩, 隨手掉左封信, 不過點都好, 起碼有選舉權, 香港人呢一世都無, 選特首有冇票? 英國選舉你地有冇票?

你真係豬隊友嚟，仲煽風點火。你同啲盲反澳門撚有咩分別？

難怪你地咁政治冷感 原來個個都諗住退左休返葡萄牙
我地唔應該再屌澳門係垃圾地方因為人地自己都wfc

威

個個都係咁講架啦.
幫澳門既就話係香港人先.
幫香港既就話係澳門人先.
結果又冇人攞到決定性既證據.
同小學雞嗌交有咩分別?

我係嗰極少數，但你地將對澳門人嘅不滿投射喺我身上又有咩意思？

好心你就認清支那沃門人大多數都係垃圾啦

咁係啲人on9啫，但我都會見係澳門人就屌咗先，反正極少機會屌錯

問人點解 有人講畀佢聽又要搵嚟嘈咁款
字裏行間個態度又咁大牌

其實會唔會意識到係自己修養問題?

咁你都傻唔晒，你都睇得出啲澳畜有幾咁仆街，仲問點解要屌澳畜？

澳門高登屌香港人個陣唔係一碌鳩打一船人？
根本最初就係佢地戇鳩鳩挑機先，又唔知自己無料
依家俾人鬧就衝出黎話唔好一碌鳩打一船人
先撩者賤呀

不過我反而想知 成日攞住個葡國護照黎打飛機嘅澳門人究竟係咩心態？
葡萄牙宜家有比啲咩福利你？澳共都話派九千比你
講真 佢邊個總理/首相做你都唔撚識架啦
你有份選 佢又冇份幫你 選黎做咩柒
咁第日你係咪真係會移民去果度先 生唔生活到呀 都係果句啦你地澳門人除左識派牌 英文葡文都唔係個個識 賭場派牌仔除時中三都未畢業就走去做

咁點解你唔只係屌澳門高登?

或者咁問 問緊點解屌嗰少數正常澳門人

你地年年收錢咪繼續做乖仔囉
比人搞緊仲咁enjoy
連核心價值都冇嘅地方

我點知你係正常 你點證明
點知你會唔會陽奉陰違

anecdotal much?

有,但呢班澳門人通常都唔會留係澳門呢個垃圾崗

佢地會出去外國,香港,新加坡等地發展

留返係澳門全部垃圾廢物

搞分化係唔係好撚好玩?

咁不如你講吓2014前香港人/高登仔有乜理由要對澳門開火？

連登仔想移民咪去塞浦路斯囉，又平(30萬歐元)又有歐盟護照

衰啲講，你唔提澳門，我哋點會睇到佢嘅存在

澳門大交合出事就話要用香港大交台
平日冇事就屌香港人自視過高
你地唔係仆街叫咩

澳門=支那

咁撚仇港仲上黎連登做咩柒
應該遠離香港 返去你個尊貴澳門
不過記得著潛水衣

就係澳門有你啲咁嘅人上嚟連登撩交打，澳門人個名物越嚟越臭

點解乜鳩人要上香港連登同本地人起鋼

同樣道理放番落澳門到係唔又一樣先?
2014前澳門有乜理由要對香港人/高登仔開火 ?

根本冇人知.

我係俾人起鋼

利你老母申澳門人咩

哇好撚巴閉啊

屌你老尾，澳門狗清算香港人就得，香港人反清算澳門狗就唔撚得，你乜撚野心態啊樓豬

好過你去到邊都好似過街老鼠咁人人喊屌

又有九千蚊又有葡國護照

同埋九成澳門人都默認共產黨
點解要睇得起你班仆街 同蝗蟲冇乜分別 只不過係識講粵語

有性趣既巴打可以睇下邊個真正先係自視過高
特色評論:

Kxx Lei 我對香港印象只有：搭電梯鍾意企死一邊，鍾意懶係趕時間咁響電梯上面行路。冇惡意，但係呢種咁忙碌既步調我個人黎講無法適應，所以居住同讀書都唔會考慮香港

係澳門人狂屌香港人先
無論fb定討論區都係一樣

你都幾好笑 分清莊閒未？
黎到香港嘅forum仲要我同你分你高登唔高登
唔鍾意嘅咪自己開個新forum囉

根本澳門狗就係支那人

死蝗蟲 仲好意思黎連登比人屌

前面咪有講咯
2014打後你同你D同胞屌香港人佔中屌到幾興奮啊
占中黄屍暴徒
明明都唔撚關你事

係咩
你地食緊支那人奶水仲以為自己走得甩呀嘛
香港人有錢移民去邊都得,冇錢去台灣仲生存地
你地?連支那奶水都戒唔甩喎
仲拎葡萄牙呢啲窮撚國家打飛機

嗱, 1949年中共立國, 第一個跳出來承認中華人民共和國既西方國家係你地既"大英祖國"

狙擊大陸仔有咩問題

奶共奶到停電唔撚笑得呀on9仔

葡萄牙喎 EU 喎
我都未見過有人會咁proud of 做政治難民

澳門點會反共

宗主國同咩國家邦交都想同我地扯上關係
點同你地呀
所有人都認咗支那係自己老母啦

首先, 我係香港人.

但係你真係唔覺得你既logic有flaw?
先唔論係邊方屌9邊方先因為呢d都係得個講字.
但係唔係又係如果香港有某部份假膠/茲事份子去搞鳩人地就要全香港付責比人屌老母?
我地自己出左有問題既一堆人就話係個別份子, 人地出左有問題既一堆人就話人地所有人係咁姐係點?

唔知葡萄牙有冇得俾我地起賭場呢
我地唔去果度起賭場都食西北風嫁喇

而家連登唔撚認你就得啦
係啦知你中國人好撚威威啦 你地澳門就真係一脈相傳啦 乜撚都靠哂中國

香港夠早你兩年回歸添
夠曬奶共

啱啊，你地理性少少好唔好 一嚟就屌無哂討論餘地
澳門科林都大把五毛屌香港人，喺度搞分化啦

其實你知唔知咩係難民? 大搖大擺過關入境居留個D係公民, 好似中東個D搭船揾命博, 偷偷入境個D先係難民

雙重標準嘅嘢。。。

讀法律大撚晒？歐洲識葡文都冇撚用啦柒頭我姑媽就荷蘭藉嘅佢話歐洲都係德文法文天下

屌你地班澳門人使理由?我地連登仔想屌邊個就屌邊個 最撚惡係我地 唔鐘意咪過主囉5毛

廢閪垃圾地方
放個屁大聲啲都攪到停水停電

笑死 日本人夠係搭扶手電梯企埋一邊啦
不過東京人企左邊大阪人同我地一樣企右邊
啲澳門人真係無知得好撚恐怖
讓個位比人行都要比人插 低等生物

正常，所以有少少能力嘅澳門人都走啦，除非本來喺澳門好有錢又滿意而家嘅生活嘅人先繼續留低

話馬交打風全市停電死人死仲衰過支那二線城市既好住都已經笑死人
依家仲要拎歐豬國家嚟打飛機喎
睇下葡豬信唔信得過你個黃種支那人先啦

人地講緊政治難民喎
你明唔明咩叫政治難民呀
姐係魏京生吾爾開希果啲喎
唔係伊斯蘭狗喎

我發覺澳門人諗野真係好求其是但 見個名似就當係
可能慣左唔使點思考 做賭場淨係派牌同計幾多點
同啲機械有咩分別

窮撚國家通用LLB , 呀巴西都係講葡文嫁可

支那人都有反共 ge
澳門反共ge人有幾多呀
做過咩野反共
我就見到大部分屌香港人佔中
咁講得澳門人都係講大部分澳門人
唔通我地屌支那人講緊劉曉波咩
唔洗係到扮理性啦

近排做咩咁多港澳衝突

我都諗緊點回佢好
ching 唔該曬

我覺得唔多唔少關澳門有班on9仔同五毛發功搞事

香港人唔會主動去踩呢啲人
但係啲馬鳩人同台仔一樣唔知邊度嚟既優越感成日走去踩香港人

單純講lihkg
我又睇唔到有五毛involve wor

屌你老母澳門狗 自己google一下邊個挑機先啦 死返去你個澳門高登啦

真係陰公難民同政治難民都唔識分
難民我夠知係咩啦，避戰亂避天災
問題係政治難民姐係比政府逼害到要走果啲，個國家可以冇天災冇戰爭好和平
點解咁簡單嘅嘢佢地啲澳門人會唔識分

我係話澳門科林同Facebook 嗰啲

係成個世界都wfc呢班傻鳩。班契弟出到去唔冒犯香港人已經多撚謝了

好多澳門狗出到外國就喺到扮香港人，問吓佢哋做乜咁自卑

我真係咁樣覺得

講真澳門咁細仲成日派錢封住澳門班狗
中共wfc港澳關係

算啦,澳門8成5毛,2成正常人都唔知有冇
又要認中國人身份,又唔想自由行黎
邊有咁著數
香港人睇到既只係攻擊香港人言論好正常
簡單啲講,又要認中國人身份,又唔想中國人破壞澳門本身,根本無可能,真係死左都唔知咩事
澳門人用wechat主要通訊app
賭權開放前靠香港人
開放後靠支那人

荷蘭正呀，無記錯荷蘭吸納緊人材，有master或以上學歷可以去荷爾蒙打工，之後可以入埋籍

[url]【天鴿風球】澳門大停電 多區大水浸變澤國 樓宇搖晃

唔知今次佢地要搞幾耐

荷爾蒙邊度嚟

你地有資格先算啦, 97個陣又唔見全體香港人可以去大英祖國要求屁護?

得罪講句，乜澳門人真係反共咩？「一個人」fb單嘢果陣仲有啲後生仔女話澳門無乜問題，唔明做乜我哋講到澳門投共咁衰

反共嘅同一陣線？係我太on9定你哋太天真

SBT
我見過啲澳門人真係全部用we7
跟住話我唔用whatsapp架咁
本身都自願大陸化 又扮晒野要反大陸 冇大陸佢地真係屎都冇得食

Iphone手快快打錯
荷蘭

咁你宜家唔走？留喺澳門托柒咩定抑或唔敢走 驚去到要賣屎忽？

咪撚戇鳩啦
如果香港同澳門人口數量掉轉 你估你地依家有得揸住本葡國護照？

人地啲電黎自祖國架 一定好快搞掂

澳門狗最鐘意扮香港人

屌人屈毛，自己又係度屈埋一份

你老母啦 澳門Forum有人屌香港就係五毛發功，連登有人屌香港就係香港人盲反 澳門人最撚神聖永遠無錯啦好未

我就係想講呢樣嘢，其實見到班on9屌香港人唔洗太上心，好多都係五毛嚟，一係就無自主思考,五毛話乜就話乜嘅on9馬交仔嚟。

就正如我俾香港人屌都唔會有太大反應，因為當中肯定有啲人係五毛

我角度睇澳門人衰過大陸人

其實人地講漏左政治兩個字,
就搵位入人,串人地攬住葡國打飛機
唔該google左先串人喇
bno同葡國護照比
bno真係低幾個層次

出到去人地問佢地係邊到黎 你估佢地點答

無講過無澳門人唔係盲反，我上面都講咗

又黎 澳門人最撚神聖永遠無錯啦好未

葡國根本都冇將澳門放在眼內
以前根本就唔想理 啲治安差都爆 所以土共好早就已經喺澳門札晒馬 澳門回歸基本上只係場大龍鳳
諗住你地人少少咪比個護照你地 幫佢地補充下啲勞動力 講真 如果澳門有七百萬人我諗葡國都唔會比個護照你地

我一直都有屌澳門on9仔，問題喺邊？

馬交我就好少見人周圍亂吠,係呢排先見多啲。台灣班鄉下仔就唔知憑乜撚野,香港柒柒地都叫國際都市,台灣算乜撚野,就算最繁榮既台北都係成碌鳩咁,唔講以為自己返撚左鄉下。只要有少少野好就夠佢地打一段長時間飛機,又玻璃心,真係唔知佢地有咩資格笑鳩我地

咪撚戇鳩啦, 同人數無關,
當年有人提出過俾香港少數精英可以有居英權, 但係俾英國國會否決左, 自己上網揾片

我又冇渣bno我怕閪佢笑我
但佢地渣住葡國護照打飛機係事實

好撚威啊，左右開弓兩邊屌哂
自己屌就屌得，連登仔就唔撚屌得，屌左就係盲反

覺唔覺得住係香港十幾年仲要自稱自己係澳狗嘅人同係外國話自己愛國嘅中國人一樣咁柒

有既話,我都想打飛機

仲有班護台撚好肉酸
俾人屌到上口心都唔還擊

唔係咩叫討論，盲撐一方？

佢地都知講咗都無人識

有起事上黎（e.g.去旅行）就會話自己係香港人架啦

居英權計劃？
當年呢個計劃拉走左唔少香港精英

點會同人數無關？英國政府就係驚當年500萬香港人一下子移民到英國會對當地經濟造成衝突所以先否決
精英後來有爭取到居英權 當然係少數，李嘉誠係自己主動放棄左架 柒頭

我都唔識點答你好，隔離個post正話先講緊呢個問題，總之就是認唔認自己係香港人都屌

咁你就靜啦你，連登仔屌鳩澳狗有何不可呀

哇你有資格好威威呀
我都未見過有人會咁proud of 做政治難民

無野做岩野來屌

同香港一樣 要搵失敗者出來 的遊戲

完全無話過唔得囉，我#1都話唔好169打沉一船人咋

坦白講句你假膠左幾個po 你唔悶我都悶啦

本你老母呀
行開d啦

我好唔明點解澳門成個災區咁澳門人唔關心 唔去幫手 就淨係識得上網黎駁香港人？
巧威威

你又知我無關心？

我唔係指你 指果啲屌7香港黎攞虛榮感存在感嘅澳門人
當然你都可以對號入座

香港人雖然屌多過讚都叫知自己住既地方既長短處
班馬鳩狗同台狗一講/俾人拎去同香港比較就一定九成九屌香港講自己天上有地下無
唔好咁玻璃心好唔好

好多香港人攞住bc 架

香港啲消防員專業架嘛 使乜我去
邊似得你地果個馮焗腸？

97年俾人出賣左仲要幫主人辯護, 英國人口幾多, 葡國人口幾多, 你估澳門人口對葡國影響大D, 定係香港人口對英國影響大D? 英國只要精英ONLY, NOT MOST OF U

無錯，我都識幾個人渣bc
一個喺果度住左十幾年 最近返黎生活
佢話第日退休又可以返去，好羨慕
不過人地去果邊係奮鬥 由唔識英文變到大學生
但我睇澳門人個性格去到葡萄牙都係做蝗蟲

嗱其實澳門消防員專唔專業無乜大太關係嘅，就講城市規劃同密集度都無得講啦，比較唔到，加上澳門平均樓齡。。。

到底台灣打手仲有乜撚野point反駁?而家又唔係屈鳩佢地,事實就係咁,仲有咩講?

屌澳門攞虛榮感

笑撚死 仲開口埋口講葡國
提子帶左啲咩比你地呀 仲要攞黎威

吹咩

以前高登已經有個做荷官既澳門人上黎串高登仔啦

有D難溝通

香港人係妄自菲薄嘅佔多數
個個都隔離飯香，人地踩香港個陣跟手踩埋一份

咁我咪話有精英爭取到英國籍囉，你睇唔到我果句？我有話most of us有咩？我只係指正你對香港歷史嘅誤解，咁叫護主？定你死撐呀？

唔係話特登去打飛機，最少俾咗歐洲護照澳門人

Agger

香港人用腦或者勞力搵食
靠黃賭毒派牌抽黑錢水走去笑人

好似啲mk地產保險狗走去笑鳩啲工程師 it狗一樣

不過又有幾多澳門人用左黎移民
定只係可以去葡萄牙？神根公約國會唔會比澳門人移民過去

有料嘅好多都走去歐洲，唔一定係葡國

果啲叫投資或者投機
係gambling 嘅一種但唔係好似你地咁明目張膽去撈偏仲有我地唔係全城炒賣

笑死人

btw 其實你地二幾歲嗰班識唔識葡文或其他歐洲語

正牌黃賭毒拎嚟同投資炒股比
不如話倫敦金係正當生意啦

咁其實你地都唔係好愛自己地方，只係諗住儲夠一筆就走？
咁仲用澳門人名義屌香港人做咩？仲唔嗱咩聲去做歐洲公民？

都唔係全部澳門人做賭業啦 體力勞動人口澳門唔算少

妖 收皮啦dllm

澳門就係
香港冇倫敦金管理局 澳門有博彩業管理局
專門到要開個局去管佢
仲唔係全城皆賭

笑撚死 成個澳門group
成頁都係香港,香港,香港,香港,香港,香港,香港,香港,香港,香港,香港,香港,香港,香港,香港,香港,香港,香港,香港,香港,香港,香港,香港,香港,香港,香港,香港,香港,香港,香港,香港......

企開D啦 屌你老母

澳狗乜撚野都可以拉到香港

有葡國護照等於葡國公民等於歐盟公民
所有年屆18歲葡萄牙公民都有選舉權及被選舉權、獲得葡萄牙國民護照等權利；由於葡萄牙是歐盟成員國，因此葡萄牙國民也是歐盟公民，其在歐盟成員國都享有居住、工作、退休、領事保護等公民權利。

1.唔得咩？既然關係到自己
2.你放心遲下實會

終於有正常人

因為而家仆街所以要搵啲更仆街既人黎笑平衡心理

澳門冇馬會？

正常人當然有，更多嘅係一味屌屌屌嘅人啫

係證明澳門咩都要痴

冇辦法 我地靠自己啦
我都打算學啲野第日技術移民
利申 幾個親戚有澳洲籍同荷蘭籍 不過關我撚事

其實澳人拎葡藉係唔需要"爭取", 對比起葡國對澳人的取態, 英國係出賣左香港人, 有時見你地遊行仲拎住支港英旗真係好好笑

雖然我都有澳門身份證，幫澳門巴打屌澳門高登仔。即做bno冇right of abode,但請你尊重番我個身份。

收皮啦dllm,香港人邊撚到係支那人啊，咪撚影柒衰澳門人啦拜託

我個人係唔支持戀殖
不過我明佢地點解要咁做
咁事實上英國喺管治香港嘅時候為香港未來嘅經濟建設做左好多野
成立廉政公署，起公路鐵路居屋公屋
你可以話香港食緊老本但事實上好多野係以前英國人留低
我地係因為咁而多謝佢地同緬懷以前香港嘅光景 而唔係好似澳門人咁投機主義同功利主義
我記得曾經見過澳門人屌澳葡政府話以前治安經濟差 黑道橫行回歸支那之後澳門經濟起飛
但當支那做左啲對澳門不利嘅野嘅時候又會話
葡國真係好啦比左個歐洲護照我地 你地有冇呀 有冇呀？
呢啲仲唔係牆頭草？

我覺得就唔洗笑澳門人無選擇，成個歐洲想去邊就去邊 係樓上有啲大鄉里以為澳門人只可以返返窮鬼葡萄牙度啫

G瘋入冊 600個like
其實關澳門人咩事？
有冇澳門人可以答我

係真澳門人先有，新移民理假狗死撚開啦

無一個澳狗係無辜

要，我攞到都繼續屌，冇香港有咩國藉喺個世界都冇立足之地，除非你非富即貴

佢地咪淨係識做鍵盤戰士

見到真人你估佢地仲咁屌咩

咪比佢地發洩下囉

根本佢屌同笑鳩我地就冇問題
到我地咁做澳狗就會衝出嚟咬你 話澳門嘅野關你撚事

未必 啲99年前出世無葡國護照嗰啲一係唔喺醫院出世(以前啲水上人家) 一係好細個喺中山新會偷渡落澳門

因為澳門人俾香港人個印象就係
接受赤化
係香港/外國扮香港人，翻到澳門(上網)屌香港人
渣兩邊護照，攞兩邊福利
明明澳門政治環境衰到貼地，生活環境又垃圾但死要面踩香港

有次係澳門搭的士聽電台，個大意係：
"笑香港人示威俾警察打，俾著澳門人就唔會啦，因為澳門細，示威者同警察通常都都識得/有common fd"

成程聽住條友講野好反感，完全冇邏輯，自我感覺良好之餘睇得岀好鐘意踩香港人

Btw想問下樓主，澳門係咪真係冇非禮罪

可唔可以話留喺度嘅澳門人都喺失敗者

其實你有無諗過 憎澳門人同反共搞獨立
現實都係好少數 唔好睇得連登咁重要啦
連登只係一個比人發洩
連登盲反澳門人姐 現實無咪得lo
係網上面都咁在意人點睇自己 唔辛苦咩
連登夠盲反警察啦
現實警察每年投考人數都增加
千其唔洗咁認真上連登wo

睇人仆街 鳩up既論壇

中肯

其實香港人97前對英國係有貢獻, 好多香港基建都係用英國公司, 香港當時都係英國打入中國市場既跳板, 等佢地D企業可以唔使同其他國家企業爭, 同埋香港既野係香港人自己打拼番來, 唔可以話係英國留俾你地

澳門狗唔會理ga
只會話香港人提子佢地有得拎9000

咁澳門真係叫賭城香港邊有你賭得咁勁
又發財巴又雞又百家樂

都唔係咁講，好多有錢有外籍嘅澳門人都留喺澳門

true

81年前出世或後代先有喎老細

有哂cap 圖 澳狗不敢正視

連登一向多On9仔啦
比人強姦都可以鬧事主 話勞資糾紛
Gphone坐監 自己就係屋企睇住放學ICU笑人
成堆無腦 盲目跟風屌 有幾出奇

自膠記錯回歸日期，有個親戚係81年前唔係醫院出世都無護照，包含佢個喺澳門出世嘅仔

其實我幾鍾意澳門
對澳門人無咩反感
但係面對呢個颱風，你地會咁到咁
我覺得真係好撚on9
呢個乜撚野地方黎，打一打風搞到斷水斷電

我地都唔想，嗰邊主流奶共

記住連登唔係主洗思想同民意
基本上現實都好少聽到呢種諗法
咩港女係雞 廢老死清光 黑警死全家
現實基本上無咩人會講
現實做番個正常人
咁樣講出黎唔怕比人笑咩

無錯
係連登同呢班人講政治講民主講自由
唔覺得好好笑好on9咩

我又真係幾提子嫁

JR 少數正常巴打

咁我想問係咪過繼左比啲仔女之後
啲仔女唔可以再將葡萄牙護照再過繼比啲孫？

可以

Ttp果班人咪同連登一樣
所以佢地互相憎恨對方係無錯既

五毛當然係唔啱聽啦

好似你地現實啲喎
係都要拉埋我地落水 你啲死澳狗真係仆街含家產

唉
香港都有同樣問題

笑能死 一開波就屌咗先

跌左落著名0.5陷阱, 典型黑面白面

而家0.5成日分化, 港澳, 港臺, 港日, 港歐, 港美

崇韓狗睇d賣肉扭屎忽mv覺得自己聽緊音樂？夠嘈夠多noise覺得自己係主流就好威？
人人都睇av,咁av都係主流啦
不過正常人唔會係公眾地方開大speaker播av

得冇教養韓狗會咁做

臭閪支那賤種
香港的差佬需要性愛呀
你老母仲唔快啲去慰安

呢個post又關韓狗事 世界大戰。。。。

話左係生番唔係正常人

連登仔不嬲唯我獨尊
某D 睇野好窄又好自大

屌，我都爭啲俾人屈毛

其實同飲東肛水一樣
但我啲世遺啊

呢個世界其實好難平衡各方
各方都有既得利益者
就好似勞資問題咁
加人工減工時 勞方得益 資方失益
一般資本主義國家好似美國
一般都會幫資方 因為有資方先有政棍政治
資本主義世界如此
勞方點算 ？
咪靠政棍運用語言藝術去氹下班勞工
又或者整d無鳩用游花園既條例
比班勞工覺得自己有著數lo

連登仔應該唔會崇台, 成日都話人繁體支那

直頭主流
屌你個立法會

咁facebook都會跟你喜好比野你睇喎又

高天賜都無扶

讀書少人又蠢都算
投票係作為自己國家公民嘅義務黎
自己唔當澳門係一回事都算葡國比埋投票權你呢啲前殖民地人民投票權選自己屬意嘅代表入議會發言
根本連最基本公民意識都冇仲覺得自己好威
你憑咩覺得自己有權利享受前人爭取嘅民主
你對澳門同葡萄牙黎講都係寄生蟲
所以唔好話人地恥笑狙擊係錯我諗如果歐洲人知佢地都會笑9你班澳門人同支那班畜生冇分別

你講得出呢句，應該答左你個問題

你唔係信佢下話，佢係死五毛嚟

BTW, 小肥紅唔紅嫁響澳門??

好鐘意佢

堅？中咗伏？

睇下呢班人
樓主認為有需要同呢班人認真討論？

五毛咁遲先入黎幫拖

請善用起底功能

連登仔其實都有好多愛國架, 仲記唔記得七一PTGF事件

只可以話好好澳門人都識囉，佢自己都過江發展，你自己諗

堅過石堅 仲有李尋歡，三色貓，一大堆……

臭閪支那賤種
咁臭閪支那一定最撚平衡, 係唔係

唔好話 facebook
識多幾個朋友仔都大把唔係呢d思想啦

咪on9啦
現實冇人講，唔係因為佢地係另一班人
係因為上網係匿名，先敢講真話
正如我係現實都唔會屌泡菜狗公眾地方播av,點都要俾返d面人

我用番你個句形容97後香港 : 講咩Contribution，殖民香港係利用香港COPY香港個套咋，梗係俾中國公司賺啦下化

睇完你回覆再睇返上面嗰幾行字
唔爭氣忍唔住大笑咗出嚟

JR著名五毛係少數正常巴打
樓主都係反省下算啦，香港人屌澳門就偏頗唔中肯，相反就唔算數

係，因為有同港英政府表現咁大反比先咁反共，你搵葡豬政府比好難會變得反共

因為澳門狗以為同我地平起平坐

有時睇呢啲都幾過癮嘅

香港屌澳門人好多都啱，澳門的確係有班柒頭，但重點係，唔係全部澳門人都係咁

香港人有需要同呢班偷自己錢同政治權力既臭閪支那賤種認真討論

五毛真係好撚柒煩，但容我重申，屌香港個啲唔係咩正常澳門人，請勿以偏概全

澳門撚打個風成個城就收撚左皮
愛暪日報同你哋報返個實況，竟然屌人浪費bandwidth又晒電
平時奶共都算，講到水浸原因屌鳩政府嗰陣可以一堆人撲出嚟撐
都唔撚知咩思維會咁撚弱智，唔笑你笑邊個

無用起底

m記連登仔笑鳩韓仔柒, 呢樣野最撚好笑

我係新會然

點解網上面要匿名先敢講真話？
係忠於自己思想怕咩現實講
怕比人笑係痴線佬？
因為匿名唔洗為自己言行負責？

冇人想睇你講野，慳番啖氣

睇果條臭閪支那賤種出過乜post先啦

個JR係五毛黎咖

一早block柒左佢啦 跟車太貼呀樓主

又黎有好人論 支那都有好人啦，你咪又支那支那咁叫
澳門多人奶共係人都知，俾人label哂係奶共有幾出奇
要怪咪怪澳門人，唔想俾人label做奶共只好唔做澳門人囉

咁你返fb同d廢中互含啦

連登都有好多愛國PTGF

我以為佢係5毛 已經出撚左名 冇人知架 仲話正常

樓豬咁你咪睇下你班澳門所謂自己友係Facebook度點撥我地香港人冷水又話人搞事點點點

善用起底功能

做唔做澳門人我無得揀

班新彊佬話想移民哈薩克臭閪支那都話要佢地負責

個問題係連登仔根本就係好鍾意挑起仇恨
講野唔岩聽就五毛
容唔下第種聲音
高登最鍾意個套神劇天與地講
"和諧不是一百個人在說同一番話，和諧是一百個人在有一百句不同的話的同時，而又互相尊重。"
但連登就係要所有人講同一番話

物以類聚呀小朋友

1000歲（人瑞）
五毛狙擊手
9527
6ix
哩幾位巴打狙開嘅我保證極大機會係五毛，
Btw哥是個傳說都俾人話係

你估我無屌佢地？

咁佢係嘛，關咩和而不同事

撥冷水呢d野全世界人都會做

屌澳門人 踩香港都既係5毛
屌台灣既5毛搞分化
屌熱狗係5毛搞分化
屌本民前係5毛搞分化
笑柒黃之鋒既係5毛扮本土搞分化
仲之有邊次柒左失敗就推哂落5毛到

全部5毛 岩聽啦掛

和而不同理少要係建基喺普世價值同事實之上

自由行有啲都好有禮貌咖，不過佢地落黎香港就預左受我地氣，好難分開對待

打劫我既錢同政治權力仲想我尊重佢
互相依個中文詞共匪係唔係有第二個解法呀

我係新會然，咩都唔知，你地慢慢battle

你係wo

點會無
我唔知其他人點睇，只要你接受香港個套，唔好再幫奶共班澳門人講呢樣個樣，根本無人會屌你，當鳩埋你香港人啦
好多人屌既根本係澳門人牆頭草到爆，成日網上講香港乜都差過澳門，又話香港人雨革搞事俾人打抵死，轉個頭旅行又扮香港人

你會唔會係你女神面前除褲打飛機丫？
你咁忠於自己

總之用理智同事實判斷，唔係發貼量高話事。
你一block啱人就睇到好多野

黐線，會唔會左膠左啲
我去左另一個post睇，成堆我識嘅反共澳巴講晒理據都俾人圍屌 同你講嘅完全唔同

連登仔不嬲除左香港人之外咩都歧視

我出去旅行嘅話明知人地唔知澳門喺邊，我都係答澳門 我自己覺得香港好多方面都好過澳門，仲有澳門年輕嗰班唔係咁多真係會奶共

樓主係都要同佢地一齊痴線做番自己
唔聽我講就算
你要認真咁同班痴線佬痴線我唔阻你
你今日就算用你既言語感化
講得掂呢個post班盲反既痴線佬
你聽日亦都會見到類似咁既盲反澳門post
你大可以又開post呻
唔係全部澳門人都係咁
無限loop惡性循環

咁你自己講啦，如果行事思想同正常香港人無分別，係到住係到生活為個地方好，邊個知你咩澳門人先
成件事係十分現實，總知澳門多人奶共就係事實，澳門人=奶共個label就點都係到 有得揀咪唔好做囉，無得揀咪一係移民一係改變個地方既人囉

我反而想知有人話你係五毛，你點睇

香港人用UR，初一革命證明左
澳門反共人士做野未？

係呀我讀書唔多, 人又蠢, Degree咋嘛, 又唔係Master, Phd
係唔係寄生蟲我唔敢講, 只係個19 CEng, 又唔係醫生律師,
去過歐洲暫時冇人笑9我係支那人, 可能係背後笑我唔知既, 不過係葡國用英文同人溝通佢地都對你OK有禮貌, 學講一二句葡語佢地更加會熱情D

講左成日頭都痛埋咪俾人屌埋一份話我攬五毛狗

係無嘢可以做到，我諗澳門反共班友都係好似我地咁上網屌下

其實樓豬你真係唔覺自己太偏頗？

根本好多巴打都講咗點解一見係澳門人就屌咗先，你自己都間接認咗大多數澳門人奶共，但你由一開始到依家好似都仲乜都唔知，仲怪緊點解啲人會屌鳩你，仲要撐埋啲五毛，話佢哋係正常

btw係有啲人憎澳門人憎到就算你話你反共撐港獨都繼續屌，咁咪算囉，只要你明點解澳門人乞香港人憎，點解自己好似支那人咁一講出嚟就俾人屌，之前見到啲盲反咪一笑置之

強颱風「天鴿」吹襲澳門導致廣泛地區水浸！澳門3個遭水淹浸的停車場，傳出有多名市民被困，消防正加緊抽走積水，全力搜救。澳門民防行動中心，沙梨頭及大興街三個地庫停車場有人被困，其中灝景峰據報有十多人被困，搜救仍在進行，已派出水泵車不斷排水，消防及蛙人搜救。

雖然我未見過佢所以冇block佢，但五毛狙擊手巴打為人十分可信

哥就是傳說同JR都出哂名架啦
起下底都一清二楚

ok可能真係太上心

其實有班五毛狗專門挑撥港澳關係
中共好驚澳門政治意識向香港靠近，到時就頭痕
煽動人民鬥人民係中共看家本領

咁唔奶共唔代表會走出街反嘅

因為大家都係特區
澳豬奶共年年有錢收就唔反抗，做衰哂個頭，俾大陸覺得點都得
就好似兩條友一齊俾人綁架，本身期望一齊諗下點走反抗下丫，點知你反而走去討好佢，仲笑鳩想反抗既我，咁我係咪應該嬲

咁block得

連登仔崇日架

講得出政棍政治唔係臭閪支那賤種係乜
臭閪支那依家係乜政治

其實認真分析，係因為fb之前開左個咩澳門高登，俾人屌到反皮
入面原來係屌人黃絲廢青，俾黑警打抵死
點知睇cm原來後生都話人搞事 咁咪次次都開火
可能係有少數反共，但聲音細到不得了，澳門人個身分認同係兩登玩完架啦

依個名隔離登出晒名既啦

我又大笑一次

唔係想寸澳門人
雖然個意思都通嘅
不過每次聽到都好撚尷尬

因為我近年先入連登

仲有崇德,但呢個堅高質
倭國呢d柒國家, 真係等連登仔先愛

都無得揀既
唔通叫本門咩
香港都叫唔到本香啦

有時間就回下你個on9仔
新疆佬？知唔知新疆分幾多個族？
新疆小部分既疆獨多數係維吾爾族人
維族人講維語 去哈薩克人地講係俄語
係都去土耳其啦
至於中國既哈薩克族基本上係最奶共既
我唔知你呢句野係想講邊單野同咩意思

同是次主題有咩關係

企埋係極權果面唔係敵人係乜

好地地叫本市咪得，係要學香港又學唔似
廣州唔會叫本州
上海都唔會叫本海啦

因為佢係SAR，叫本市咪政治不正確

唔係你quote佢我都見唔到
一早block左

咩撚野例子黎嫁
而家講緊語言唔係行為
唔通講屌你老母 真係走去姦鳩你老母咩

條傻仔真係唔知哈薩克好多新彊移民喎
做五毛做到亂咁up

因為主流意見關係，好多人反勁共都唔敢出聲講
就好似，有一次我同我媽返去探親戚飲茶，講講下佔中話題大家開始講到有少少火藥味，點知臨走埋單嗰陣，有個姑媽細細聲同我媽講：其實我都好憎共產黨，不過我唔敢出聲

唔覺本澳有乜嘢問題，香港咪一樣叫本港

cctvb早排套向世界出發咪話哈薩克大量招收移民囉

邊個 Block多件

咁樣咪悲哀囉 呢啲自己都主動會令我地同化左你地

一係叫連仔開個澳門台比你地自high啦
我唔想第時打風一堆古怪地方又澳門又蛇口又汕頭情況報導

有賊打劫我佢話我抵死唔係敵人係乜

你地怕事唔敢表達自己意見仲想話自己反共好清高?
野又唔做, , 有荷官做有錢派就笑騎騎, 起大白象又冇表達過訴求, 彩又想攞到足
你地表達意見個陣咪就係你地個濕鳩輕軌路線阻到你地嘈到你地屋企個陣囉
我成日去澳門做野睇盡哂你地啲衰野啦
澳門人都係一鳩踎有咩係講錯你

我08年上高登屍屠嘩年代
已經比人話係5毛好耐啦
比人話又點者 佢地又唔知我係邊個
又唔識我 現實又唔會見面既
比佢地話5毛我又唔會死唔會少忽肉
我繼續可以係連登笑 鳩up 睇人仆街

新澳門學社副理事長蘇嘉豪慨嘆，要驗證一個城市是否發達，一場雨足矣，「或許有錢建造高樓大廈，卻還沒有心力來發展下水道；高樓大廈看得見，下水道看不見。你要等一場大雨，才能看出所謂發達城市的真面目」。

因為澳門奶共 連登仔要證明奶共冇好下場
今次澳門仆街 仲唔笑柒你哋?

講昨好多次，有23條佢地已經乜都做唔到

呢種人 表面好似好好咁叫你唔洗理班盲反
但後面又一句
你要明白人屌你係因為你係澳門人好奶共
盲反你好正常

因為我好撚憎支那狗

記錯係世界零距離iii
仲有講漏咗, 又黎小部分依啲支那共匪用語
知唔知早排支那共匪先入咗批glock俾新彊公安

"佢地"？ 你自己唔撚關事？

又搞分化

歡迎澳門巴打去其他台開post 遠離cc台是智慧的開端

班友ON9

不如你答我我可以點做？

殘體字新聞你都信？
你地唔係政治潔癖到殘體新聞係假新聞？
可以借題發揮就真新聞
借唔到就話支那假新聞信唔話呀

你澳門狗賤種黎架喳 死返去大陸D論壇到啦

支那共匪黎打劫你仲話反佢就係盲反

5毛又搵食

咩鳩野自由亞洲電台 咩撚野新聞黎

所以無架啦 成個澳門已經俾人驅劫左
一係改變一係走，改變唔到咪走

取消澳門藉。咪再開埋澳門post

你喺香港住左咁多年提自己係澳門摟屌
咁係你抵死啦
我之前喺澳門做野都唔會係噉提住自己係香港人啦

呢種人 表面好似好好咁叫你唔洗理班盲反
但後面又一句
班盲反盲反你, 佢地又反共產黨
所以反共產黨係盲反

我講得唔岩咩
咁都搞分化
佢一啖砂糖一啖屎
我講出個事實姐

澳門高登個群組啲澳門人無水無電咁上住FB都仲覺得唔駛自給自足，唔係大陸問題

語無倫次
笑死

其中沙梨頭典雅灣停車場、灝景峰停車場，以及大興街的停車場均有人報稱被困，當地消防局正聯同海關蛙人搜救。有網傳短片可見，疑有大量洪水湧入灝景峰停車場，猶如小型瀑布，而水位一度接近可駛入停車場的2.2米高度限制。《香港01》駐澳門特約記者到場視察，發現已抽走不少積水。

香港都有大把藍絲啦 雨傘同魚蛋都嘈啦
係咪啫係香港人都奶共先？

Respect la

澳門有冇雨傘同魚蛋?

好彩睇睇佢其他新聞
原來係法輪功 大紀元既分報黎
舊時高登仔憎邊條友就幫佢訂大紀元
而家反中反到自己睇大紀元當新聞打飛機

大紀元早排仲日日幫習包子打飛機架喎

連主子既媒體都唔信，點開工呀

唔洗理啦 有d連登仔乜都屌一餐㗎嘛 唔搵野屌下會身痕

所以你仲信？

無錯 認實就輸了

馬交無政棍政治同盲反啦, 點解會咁既

咁又算唔算盲反

正是

胡溫果時大紀元已經日日話胡溫萬歲

唔關事
連登仔個個都狙擊

之前你班同鄉屌香港人先又唔見你問佢地？

澳門可以有部分人奶共
連登都可以有部分人瘋狂狙擊澳門人

利申：覺得狙擊澳門人完全係五毛分化粵語圈嘅行動

開始覺得佢曲曲地線
佢係咁quote我講既野
佢知我講既都係真理 幫我宣揚出去
佢自己就係到扮on9扮低質
用心良苦

兩邊福利都攞晒仲上嚟問

張德江：澳門為廿三條立法樹立一國兩制榜樣
【Now新聞台】全國人大委員長張德江繼續訪澳行程，他出席社會各界座談會時，表揚澳門完成23條立法，為維護國家安全走在前面，又形容澳門為一國兩制樹立榜樣。

張德江繼續第二日訪澳行程，到東亞運動會體育館出席社會各界座談會，澳門行政長官崔世安、全國政協副主席何厚鏵等都有出席。

張德江總結發言約40分鐘，高度讚揚澳門發展成功，行政立法機關互相配合及制約，但重點在配合，又讚揚澳門就基本法23條立法，樹立了榜樣。

你都知佢係黨報 你仲信？
你唔係信共產黨呀？

魚蛋論

我去澳門度度都講普通話喎而家，仲可以叫粵語圈？

好難明咩？連登不嬲反支那

因為支那人嘅劣質基因作祟

你地班澳門狗以為自己反共不反中就代表香港人要對你好聲好氣?
唔好意思,宜家我地係反曬成個支那,包括貴澳

大概睇完cm
冇揸BNO嘅澳門人 自問從來都唔覺9千可以做到d乜，但係部分人收咗9千就對澳政所做嘅事隻眼開隻眼閉都係事實
香港人屌鳩澳門人唔反抗，事實係澳門人一啲都唔團結，次次遊行都得哥幾十人，最後搞到哥幾十人入晒黑名單，出入境查車查證，得閑無事俾人call去警局坐幾粒鐘。唔好話搞到佔中咁大件事，幾千一萬人，政府都唔至於坐視不理，可惜太多澳門人太安於現狀
個人一向好鍾意香港，無論係教育程度定啲乜都好過澳門一大截，而家喺外國更加覺得同樣係SAR，但根本冇得比，雖然每次俾人問where are you from答Macau都會俾人反問where is it，最後都係要答喺香港隔離，但永遠唔會答自己係香港人

你唔妥你上司，會唔會當面屌佢老母丫？

傻啦, 邊敢期望你好聲好氣, 俾D意見大家討論下姐

首先, 要開採香港海域既天然氣田, 有能源就可以建立反共力量, 每人拎件磚頭拮住魚蛋向深圳河進發, 由深圳一路攻上去北京, 搞掂

上面隻5毛就spin到反共唔係主流
現場唔表現岀黎就唔係
網上係少數

你返鄉下啦

有得笑好笑啦 好快香港都會變成咁

連登仔日都搵存在感，見怪不怪

你去澳門邊度呀 明明9成都廣東話

樓主毋須介懷，幸災樂禍，憎人富貴厭人貧跟本係網上社交平台嘅核心價值。

係喎澳門23條立左法咁耐 有幾多人入左罪

利申 唔熟鄰國啲野

果部分連登仔一頭話澳門野唔關佢地事
轉過頭就洗到個熱門成版澳門news
又話狗又剩，高人一等咩你地
服左

真
澳門大把人唔識廣東話

平衡時空？我一年有三個月都會係澳門
完全唔覺'大把人唔識廣東話'

突發

共業嚟架喎
有9000蚊就同享，畀人笑畀人屌就話唔好一碌鳩打晒
咁你個澳門人身份認同都好鳩流啫
要自我感覺良好就上thisav啦

唔駛咁認真嘅，連登咩痴線佬都有

因為部分連登仔生活壓力大
中學俾人bully 返工又俾老闆屌
所以要霸凌返人地 攞返屬於自己嘅優越感

快啲負皮我 等自己心理平衡返
聽日又要開工 快啲早抖啦

連登多憤世嫉俗毒撚 又激進又反社會
你唔使咁唔開心喎樓豬
佢地係現實只係一班爹都唔敢爹嘅柒毒
上連登 睇下咪算 勿認真

酒店大部分勞工 我住咁耐 都淨係講廣東話 身邊既人都淨係講廣東話

澳門人係fb好鍾意踩香港架
做乜依家扮晒死狗咩都唔知啊

其實講真，真係睇到會燥，見到有人浸死都有人話有黨就夠，真係希望他朝君體也相同

多左五毛玩分化 開口埋口都係澳門狗 都唔知做乜鳩
明明香港都唔好得幾多 見到澳門咁撚樣我真係笑唔出
而家日日入150隻蟲入黎 根本可能聽日香港就變到澳門一樣咁垃圾

終於有啲正常人
部份連登毒撚見到人死都咁撚口臭真係
無惻隱心非人也

啱呀一日放150隻蟲真係on9
有錢好快啲移民 冇錢好快啲搵錢移民

屌澳門狗都叫分化 痴撚線
人地追住共產黨條撚來含
奶共狗唔撚笑得呀

LIHKG

你仲仆街
錢照收，但嚟香港用香港人資源
返去一齊齊心停電啦

忽然好撚多大愛撚出嚟攞光環

菲律賓狗，支那狗夠有人撐香港啦，唔通又唔屌得咩，多撚餘

佢地冇扮死狗 仲撐到好行

澳門人連自己文化都無捍衛過 一直奶共
個陣仲屌香港搞事
你死你事 但唔好屌香港垂死掙扎

樓豬呢啲扮有獨立思考
大大聲指住個blocked user話正常巴打
正宗衝出黎柒

其實把口咁賤為咩 係咪踩低人就可以顯得自己高尚 ？ 依家天災死傷咁多你班撚樣仲係到抽水派9000$。出少句聲冇人當你地啞，香港真係俾你班剩係識講風涼話既廢青垃圾搞衰，要記住 他朝君體也相同，到你地香港有事發生真係唔抵可憐。

到真係要落手做野呢班人咪又係唔見影